怕唔怕另一半岀軌？

會唔會有時疑神疑鬼？

會

會😩

怕都冇用

怕你又可以點？

通常唔係唔信你另一半而係唔信你自己

利申:日日問女朋友係咪收埋咗第二個

要走點都會走

以前有個靚ex
差唔多個個月都話有人追緊佢
驚得幾多

Ntr

拍拖講信字

越怕越快分

當你另一半有前科仲驚

所以最後都比人帽左?

頭一年會, 之後唔會, 管唔到的
信自己信佢, 如果真係比人帽, 咁你咪好似對方咁一樣偷食囉,(順便搵過個)

好撚怕
成日收收埋埋d嘢我唔知
Send個sc係人地個studio成班仔
跟住就成晚冇覆過

唔怕
但我怕佢比我知佢出軌
有好多野唔知好過知

利申：單身，唔想再拍拖

無怕過 所以帽咗

冇得怕，怕就不如認真裝備自己，食住佢就唔駛怕啦

怕完都係會出